{
    "question": "Termasuk jenis cerita apakah cerita ta oernah kelaut? Mengapa?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dia di hutan terus kerna terus dia men cari makan dan dia ke te mu rubah dan dia kete mu laut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>terimakasih atas pertanyaan nya</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "defenisi-tulisan-semi-formal-dan-contoh-nya-966",
            "question": "Defenisi tulisan semi formal dan contoh nya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Definisi Bentuk semiformal, yaitu karya ilmiah yang digunakan dalam berbagai jenis laporan biasa dan makalah karya ilmiah.</p><p>contohnya </p><p>berbagai laporan dan makalah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-berikut-yang-benar-adalah-1-konveksi-adalah-perpindahan-pan-754",
            "question": "Yang berikut yang benar adalah     1, konveksi adalah perpindahan panas tanpa zat perantara\r\n2, konduksi terjadi saat naiknya suhu ketika direbus\r\n3, radiasi adalah perpindahan panas dengan zat perantara\r\n4 panas matahari sampai ke bumi melalui radiasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>4</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Panas</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ma</em></strong><strong><em>tahari</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>sampa</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ke</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>bu</em></strong><strong><em>mi</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>melal</em></strong><strong><em>ui</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>radiasi</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>maaf</u></em><em><u> </u></em><em><u>kal</u></em><em><u>au</u></em><em><u> salah</u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-tujuan-dari-pembuatan-pemetaan-pikiran-877",
            "question": "Apa tujuan dari pembuatan pemetaan pikiran.......\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peta pikiran memberikan banyak manfaat, misalnya: Membebaskan imajinasi dalam menggali ide-ide sehingga menjadi lebih kreatif. Lebih mudah mengingat fakta dan angka. Membantu berkonsentrasi dan menghemat waktu.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>peta adalah untuk mengetahui jarak suatu wilayah untuk mengetahui persebaran suatu wilayah serta untuk mengetahui arah suatu tempat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-kalimat-yang-memiliki-satu-makna-berdasarkan-jedanya-adalah-178",
            "question": "5. Kalimat yang memiliki satu makna berdasarkan jedanya adalah ...     a. Menurut Anita Ibu Nani guru cantik.\r\nb. Kucing makan tikus mati mati di dapur.\r\nc. Anak jenderal yang sombong itu ditangkap polisi.\r\nd. Anak kucing berbulu hitam itu ditangkap polisi.\r\ne. Sakit ringan pada tenggorokan sering kita alami.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Anak jenderal yang sombong itu ditangkap polisi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.sakit ringan pada tenggorokan sering kita alami</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>memilih makna yg benar</p><p></p><p></p><p># maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "orang-yang-paling-banyak-bersyuku-kepada-allah-adalah-orang-yang-818",
            "question": "Orang yang paling banyak bersyuku kepada Allah adalah orang yang paling banyak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berterima kasih atas pemberiannya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mematuhi segala perintah Allah SWT. seperti shalat, memberi sedekah /dermawan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3macam-canting-menurut-banyak-cucuknya-978",
            "question": "Sebutkan 3macam canting menurut banyak cucuknya\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3 macam canting menurut banyak cucuknya</p><p><strong>\u2013 Canting cecekan.\n</strong></p><p><strong>Canting cecekan bercucuk satu (tunggal), kecil, dipergunakan untuk membuat titik- titik kecil (Jawa : cecek). Orang membuat titik-titik dengan canting cecekan disebut \u201cnyeceki\u201d. Selain untuk membuat titik-titik kecil sebagai pengisi bidang, canting cecekan dipergunakan juga untuk membuat garis-garis kecil.\n</strong></p><p><strong>\u2013 Canting loron.\n</strong></p><p><strong>Loron berasal dari kata loro yang berarti dua. Canting ini bercucuk dua,berjajar atas dan bawah, dipergunakan untuk membuat garis rangkap.\n</strong></p><p><strong>\u2013 Canting telon\n</strong></p><p><strong>Telon dari kata telu yang berarti tiga. Canting ini bercucuk tiga dengan susunan bentuk segi tiga. Kalau canting telon dipergunakan untuk membatik, maka akan terlihat bekas segi tiga yang dibentuk oleh tiga buah titik, sebagai pengisi.</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-tuliskan-unsur-unsur-struktur-karya-ilmiahkan-pengertian-ka-515",
            "question": "Tulis tuliskan unsur-unsur struktur karya ilmiahkan pengertian karya ilmiah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.halaman judul</p><p>2.halaman pengesahan</p><p>3.halaman persembahan</p><p>4.kata pengantar</p><p>5.abstrak</p><p>6.daftar isi</p><p>7.pendahuluan</p><p>8.landasan teori</p><p>9.pembahasan</p><p>10.simpulan</p><p>11.daftar pusaka</p><p></p><p>Maaf jika salah..</p><p></p><p></p><p></p><p>douwdek0 dan 36 orang menganggap jawaban ini membantu</p><p></p><p>TERIMA KASIH </p><p>18</p><p>3,3</p><p>(18 pilih)</p><p></p><p>Masuk untuk menambahkan komentar</p><p>Ada pertanyaan lain?</p><p></p><p>CARI JAWABAN LAINNYA</p><p></p><p>TANYAKAN PERTANYAANMU</p><p>Pertanyaan baru di B. Indonesia</p><p>1. Sebutkan 1 Kongjungsi masing-masing dari teks ulasan: a. Kongjungsi Kausalitas b. Kongjungsi temporal 2. Buatlah kalimat dari jawaban no 1!</p><p>Petani selalu memperhatikan kondisi alam ketika akan melakukan kegiatan seperti pada gambar di samping. Hal itu bertujuan agar hasil tanam akan sesuai \u2026</p><p>Bacalah kutipan cerpen berikut !Kami kembali berjalan pulang. Kondisiku sudah sepenuhnya normal. Tak ku sangka, dalam keadaan kritis ternyata kami tel \u2026</p><p>1. Jelaskan yang dimaksud teks ulasan.2. Tuliskan tiga contoh karya yang dapat diulas.3. Tuliskan ciri-ciri teks ulasan.4. Jelaskan yang dimaksud deng \u2026</p><p>Buatlah satu paragrap yang didalamnya menggunakan kalimat berita, kalimat tanya dan kalimat perintah</p><p>Perhatikan deretan kalimat berikut ini!1. Siapa yang tidak ingin mend Kamu menginginkan \u2026</p><p>What structure inspires Tokyo Tower construction</p><p>Novel perahu kertas karya dewi lestari, yang akrab dipanggil dee, memberikan banyak pandangan hidup untuk menerima kenyataan dan pengorbanan.ditangan \u2026</p><p>Canoopenilaian akhir tahunbahasa indonesia kelas 5tahun ajaran 2</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Pengertian Karya Ilmiah</p><p></p><p>Karya ilmiah adalah karya tulis dengan prinsip-prinsip ilmuan, berdasarkan data dan fakta (observasi, eksperimen, dan kajian pustaka).</p><p></p><p>Karya ilmiah merupakan salah satu jenis karya tulis yang berisi informasi, informasi di dalamnya didapat oleh peneliti melalui penelitian dan pengamatan</p><p></p><p>unsur-unsur karya ilmiah</p><p>- pendahuluan</p><p>- isi</p><p>- Penutup</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-perhatikan-tabel-berikut-no-nama-unsur-1-nama-produk-2-gamba-562",
            "question": "8. Perhatikan tabel berikut!    No\r\nNama unsur\r\n1 Nama produk\r\n2. Gambar yang menarik\r\n3 Kalimat iklan\r\n4 Kalimat pembuka\r\n5 Tempat dan tanggal iklan\r\nUnsur-unsur iklan ditunjukan pada nomor\r\nA 1, 2, dan 3\r\nC. 2, 3, dan 4\r\nB. 1, 2, dan 4\r\nD. 2, 3, dan 5\r\n\r\nplis dijawab \r\nbesok mau dikumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. 1, 2, dan 3</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bisa di kumpulin cepet ya:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ati-iki-dudu-dolanan-senajane-gusti-paringi-cobaan-koyok-mengkene-724",
            "question": "Ati    iki \r\ndudu \r\ndolanan \r\nsenajane\r\n gusti \r\nparingi \r\ncobaan \r\nkoyok \r\nmengkene\r\n\r\n\r\narti nya apaa plissss \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Artinya</p><p>1.hati</p><p>2. ini</p><p>3. bukan</p><p>4. mainan</p><p>5. Sebenarnya</p><p>6.tuhan </p><p>7.berikan</p><p>8.coban</p><p>9. kayak</p><p>10. Begini</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-ciri-ciri-iklan-di-bawah-ini-1-tujuannya-untuk-memberi-131",
            "question": "Perhatikan ciri-ciri iklan di bawah ini 1 tujuannya untuk memberikan informasi kepada masyarakat 2 berisi gambar dan informasi sesuai iklan 3 contohnya iklan kematian seseorang iklan kehilangan suatu barang dan lain-lain menurut ciri-cirinya iklan yang    dimaksud adalah iklan..\r\nA. layanan masyarakat\r\nB. niaga\r\nC. pemberitahuan\r\nD. permintaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>C. Iklan Pemberitahuan </h3><ul><li><strong>Karena</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>iklan</strong><strong> </strong><strong>pemberitahuan</strong><strong> </strong><strong>biasanya</strong><strong> </strong><strong>berisi</strong><strong> </strong><strong>tentang</strong><strong> </strong><strong>informasi</strong><strong> </strong><strong>tentang </strong><strong>masyarakat</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>kehilangan</strong><strong> </strong><strong>suatu</strong><strong> </strong><strong>barang</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>contoh</strong><strong> </strong><strong>lainnya</strong><strong> </strong><strong>adalah</strong><strong> </strong><strong>misalnya</strong><strong> </strong><strong>diadakan</strong><strong> </strong><strong>kegiatan</strong><strong> </strong><strong>donor</strong><strong> </strong><strong>darah</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>maka</strong><strong> </strong><strong>kegiatan </strong><strong>tersebut</strong><strong> </strong><strong>diiklankan</strong><strong> </strong><strong>itu</strong><strong> </strong><strong>juga </strong><strong>disebut</strong><strong> </strong><strong>Iklan </strong><strong>Pemberitahuan </strong></li></ul><p></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Jangan</strong><strong> </strong><strong>dihapus</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> </strong><strong>saya</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>=</strong><strong>)</strong></h2><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Pemberitahuan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tiga ciri di soal bermaksud untuk memberitahukan sesuatu seperti seseorang kehilangan suatu barang, maka iklan tersebut masuk dalam iklan pemberitahuan. Jadi jawabannya C</p><p>Terima kasih...</p><p><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}